九龍區日泊邊道最平？

各位巴打知唔知邊度有平既日泊

九龍區咁大，你想去邊先

九龍區停車場 邊道都得

如果觀塘區呢

或者油塘嗰邊

觀塘就梗係泊街啦 最貴都係320

今年觀塘抄到傻 鴻圖道頭邊 但有d車房 店長期霸門口果排又無事

利申 泊停車場 泊開果個由日泊120變165 仲要成日無位要泊180

我通常黃大仙中心/油麻地停車場日泊

泊開偉業街

大約幾錢

啟業 平日105/日

觀塘碼頭廣場

翠屏，有個泊24好似都係125蚊

megabox附近有冇人熟？

啓德近土瓜灣有爛地九蚊一個鐘